田原俊彥跳舞勁d定郭富城跳舞勁d?

唔係田原俊彥
郭富城都冇今日啦